大媽團譴責商台去錯港台

大媽團譴責商台去錯港台

大媽團昨早到港台門口，卻舉着譴責商台的橫額。互聯網圖片

港台和商台903都有DJ響應8.5三罷，周日克警濫捕，翌日903全日停播節目，讓聽眾向政府和警察提問。昨日約20名大媽大叔，站在廣播道香港電台電視大廈門外抗議商台，拉橫額「強烈譴責商業電台立場偏頗」，叫了十多分鐘口號就收工。至下午，大媽團去到商台，但卻舉着「立場與民為敵，煞停香港電台」的標語，似乎再次去錯地方。對於有大媽拉橫額，商台對外事務部表示：「商業電台一直維護新聞自由，持平客觀為民發聲，歡迎各界繼續反映意見。」

相關新聞：阿Sa舞台劇改期避遊行

大媽團昨午再到商台門口，卻是譴責港台。互聯網圖片

此外，十幾個大叔大媽大前日曾到《蘋果日報》大樓外示威，他們舉橫額影相後，約20分鐘即等巴士走人，大媽團表示是自發來抗議，不是由組織策劃。大媽前日也有到now TV「開工」，不過就網民嘲笑：「新聞部唔喺呢度！」

採訪：黃曉妍

上一則
上一則
央視發功邀藝人表態群星效忠保飯碗 千嬅被指港獨「堅決反對和強烈憤慨」

下一則
下一則
阿Sa舞台劇改期避遊行

阿Sa舞台劇改期避遊行
關淑怡生日斥警殺害市民
央視發功邀藝人表態 群星效忠保飯碗千嬅被指港獨「堅決反對和強烈憤慨」

JM9

唉...霞姨表示想收番個飯盒

拿拿聲打卡影相交去人民日報交差，睇唔切塊牌。

佢哋呢啲人就真係收咗錢做野

去錯地方
會唔會出唔到糧架

每逢有呢d都應該搵人去做鬼問：我今次收左600 你幾多？ 等佢地自爆

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）